Bu science 一問

想問下bu sicience year one entry 是值唔值得要， 同埋bucs 係咪真係唔入流，求一眾絲巴解答

BU CS好似係BU science 入面最勁

asshole仔

我派左City u science

入bu math 讀精算（同SFU jointu program) 可以去SFU exchange 自修/take幾個CS course番泥 屌打三大

利申：三大

走啦

好多大陸人

就算係科大 都唔係個個大陸人都勁 平均係勁 但我識得既都係3.0-3.3左右 (不過有d就係成績勁到傻）何況BU

大學只要口口

唔係掛住玩 都win曬好多人

你要講實係廢，但pure science好似讀邊間都差唔多咁既感覺

利申：算係做緊相關工作

Reject la 留返比其他人

Bu咁多雜科 core讀咁少野
你自己諗

想問你係咪收到offer.

是呀

你幾時in?direct offer?

你幾時收到offer? 介唔介意講下你gpa?

我主要係驚讀完出黎競爭力好似冇讀咁渣，其實五大cs 同 bucs 係咪差好遠

Bu science悔終生
係cs比較好少少搵到食
其他

我四月中in, gpa >3.9

識人bu cs fresh grad搵到萬九蚊

你邊間also?year one?

yes yr1 , hkcc lo , 再講就自爆架啦

咁正？

你有爆4？

點解咁唔明智入BU SCI
好鍾情於BU?

feel 到有好多識的人係到

樓主係咪叫Andy

@iloveofffer
telegram

唔係，但你叫呀do

難得有offer 呀嘛

你幾時收到offer?

Bu sci fac 狗也不hi
利申：year1 因為佢d濕勁course爛gpa

真心講句，有讀過science,肯溫書根本唔會爛gpa
利申：year1，差唔到走哂可以走嘅堂，sem1讀中學冇讀嘅科都仲過3

要讀D咩科，同埋D facility 點？

year 1 要讀phy chem bio cs calculus
講facility就唔知，資源就應該cs最好
不過算啦，bu science根本同其他U冇得比
入到其他U嘅邊個會想入黎

okthc

Ching我係爛gd course

有冇其他人都收到science year one offer ?

有冇人今日收到bu science year one offer?

入BU讀science既話你要預啲core好易收皮 反而全民皆反既GE course先係我地既水泡

利申: 過往三個sem都係被GE course打救

BU Science 好易讀wor

仲有冇人收到？

bu本來都廢 仲要選廢中之廢的sci
屌你浪費金錢

asshole仔到底有乜資格話bu廢
真係夠曬厚顏無恥

我讀恒大gbus架
btw asso都唔選bu sci 啦 on9咩